[開學之後大家都攰左]呢排係唔係少左街頭文宣???

唔知我錯覺定點 呢排出街好似少左人理連儂牆少左人派傳單 同airdrop
9.7 9.8 係連登之外感覺出面無乜人知咁..

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

銅鑼灣僆儂橋比人撕走左好多

放工放學經過 大家就痴一痴 airdrop 一下

一日法案無過 我地一日都係地獄

唔係個個都有想連登

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》